笑波子有59萬followers ,憑什麼？

我想對笑波子說我睇唔透你呢59萬followers 有幾多小學雞係裏面 ，都唔知你啲片做緊乜春

無戇鳩呢個世界運作唔到
解唔解答到你

淘寶